北京提示：只要林鄭下台和警隊解除武裝便能勝利

你地係咪又想比人轉移視線

上面果兩樣可以係過程 但結果一定要係實現五大訴求

五大訴求：
1.完全撤回惡法
2.成立獨立調查委員會，追究濫用武力警員
3.撤回暴動定性
4.不拘捕、不檢控示威者
5.落實雙真普選

可能大家覺得好難 但點難都好我地都會令佢成真

Push

企硬

有其他目標唔緊要
最重要係唔好失焦

push